彌敦道咩事塞到死曬。。

有冇人知，塞左成20分鐘冇行過

佐敦道塞到仆街

利申 2E中

好彩 本來去尖咀

正想開po講
見到幾架消防車同救護車行內街
往美孚方向都好怪
雖然好暢通
但有幾班巴士指示要50分鐘先到